[A/I] Fate/Grand Order🇯🇵 [197]負評此post增加drop rate 希望QP減半

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

即使減半都要獲得負皮後既祝福

負皮

Repost左

垃圾驚

要高潮了

負皮神父中5星就係咁簡單

增加抽蛋3星drop rate

收皮啦大波雜種公廁犬

神父開post默認負評系統啟動

你講球迷不可一世竟然冇獌同疤

神父是否有望超越力架負皮數

未cut走6章同船長pool，負皮

留名

好惡

都無講錯

惡先係愛呀
你要既愛呀
你想要既關注呀 雜種狗

愉悅吧各位!

動物台毒瘤都入埋嚟

負皮中五星

重溫唔到神父靚相介紹

打開廁格就見到直葉成身精液 眼神死咁訓係入面

公廁直葉又玩fgo?

下個post再搶

大脾上面仲有好多正字

有冇概念圖

收到風有吼哦水著

我想問如果呢次活動開左下半, 仲有無得刷番上半D料 , 我未換哂活動角D靈基材料

迫害好女仔

迷神父迷到癲左

你家下想佢黑埋你友紀...?

黑盒自爆

死左一年 重有千萬個後備

好似係有

有

清好勇敢

我話佢癲就真

哈哈哈哈哈哈

我有少少鍾意左佢,因為我內心都癲癲地

fgo post 定侍奉部...?

當然係前者

thx 神父
以為睇錯門牌入錯場

im po黎

癲佬俱樂部

與其係咪都比人負評..不如先發制人...
後面就真心希望二週年整翻個QP減半.......

我睇左負皮者QP掉落減半

e...

我以為係銀箱個種

唔好呀⋯⋯唔好搞到侍奉部班撚樣入曬嚟

準備好了

今日返早收六點半
終於離開公司喇

一早已經變成侍奉部既型狀了

負皮完神父一符中左雙子

現在先反太遲了

多謝神父，負皮神父中5星了

負皮完，即刻課返pack先

早就講左會出貨

入嚟觀摩神父

啱啱負皮完 等下半pool開先發動效果

我信了

課返200石

刷劍石刷到好撚眼訓

打5ap?

入神父我信 勁過雲爺爺

典解me冇效果

第一次負皮👂仔

正評了

冇呀,岩岩打完5ap見好多劍石丫嘛

自從負皮完就好多4星 好chur

你唔夠誠心

乜撚野5ap

你心底愛著神父

高難度關呀

新黎咩...不嬲挑戰關重複打乜都無

🤡你刷高難度關有野跌？

唔係跌一次架咋咩 點刷

真係唔G喎,因為從來冇刷過

report左剛囝隻外掛ac 等上封神榜啦

咁樣自爆 幫佢唔到

我fgo po屎犬隻型風紀

冇打過第2次咪唔G囉

埋黎含神父條狗撚啦

想含梨個條多d🐶🐶

屌你老母bam圖個留言比人del左

一個含一個唔好爭🐶🐶

自bin

On9
建解block先搵到post

永遠追殺直狗

G持

返tg慢慢gay la

隻狗日日煩住我，一早扑柒左佢tg

最近維護完fgo 係咪縮左水 記得明明之前2gb緊 而家縮到1.1gb左右

原諒我好嘛

佢日撚日就係講呢句加係咁send直葉圖比我

我2.7

縮左水好阿，我部老爺５ｓ得１６ｇｂ裝兩三隻ＧＡＭＥ就冇位

ios最新個系統識自動清cache

又係神父

仲用緊9.3 都識自動清 ?

最近買左張mirco sd卡而家有幾十gb位開閂fgo都冇彈過game了好開心

yeah yeah 30泳莫

神父後來追幾多抽到(寶5)?

二寶咋

唔追埋？
泳莫寶具型喎

好想抽野......要忍

22號先抽

抽

唔好等啦

負皮神父儲運

如果想開心
為什麼需要等

同負

未到pick up

刷錢你地刷邊關 原始林係咪最穩陣最易
我係果到刷左幾日

刷開濱邊

一場around幾多錢

冇計喎
睇你DROP咩最多
反正舊舊料都係3舊一萬
刷果度係因為我多弓同埋要劍石

我打唔禮裝都有700000一場左右

打唔到

同你諗法一樣都係為左石先刷
依家一場都係六七十萬

一樣

一陣4點有得抽吾王??

大毒瘤

————————————————————————
追擊時間

會員 帕子姬
—於連登博上位
—貼facebook遮人icon唔遮自己icon
————————————————————————
曲線想上位
你而家又話自貼內衣褲，我理得你係咪走數
————————————————————————

證據
有條八婆 攞部Dummy機扮Iphone 7 整爛左

LIHKG @ Android
————————————————————————
樓豬捨身成仁自貼教絲打化妝
咁有善心真係感動到我哭左

>絲打入< 你地幾歲開始化妝？

難聽過粗口

好好笑

上面咩事

心諗做乜9

前幾日起動物台開左個coser po

信唔信狙擊埋u

蕩樣曬卡狗黎 遲下先

我23歲了 都仲未識化妝
眼線好難畫 底妝隔離定妝完全唔識分

只識抹下唇膏仔

大家幾歲開始化妝 又係點學化妝技巧呢

利申 兩年前拿去心肝仔買左一set化妝然後到依家都係全新

真係有絲打玩架,各位仲唔狗衝

去到邊都被狙擊= =

Youtube扒

友善既表現呀⋯⋯

不了

🐶🐶🐶🐶

會然言峰xx好熟依d野...

香港差唔多個個出過FATE既都有玩啦

女權撚！

禾16歲開始學化john
得閒上網睇下啲人既教學
之後跟到個師傅,依家都做埋化妝個行tim
大家經過紅磡個陣可以黎搵我

想講連登會然若宮詩暢都係著名coser...

呢個妖孽 我地侍奉部治一治佢

聽講佢仲食過唔少女,,,

家下真係丫豬丫狗都出飛架
有冇圖🐶🐶
傳下教都好呀

有茅睇邊個唔順眼
貼佢上黎比我地睇下都巧牙

出呀福？
我有次入cc po見到佢話自己老母係魔神柱

想做一個高汁多views youtuber

一定係幾年前拍pad放上網呃views

我一早話過我係絲打

你地叫做公處下話？
比我地笑下都好

想講佢真絲....

一齊做🐶🐶😂😂😂

其實禾刀系coser黎,我專出fate既瘟疫
應該得我一個出過,有茅人識我

wfc
我對佢老母係魔神柱有興趣得多

冇圖我話我有三碌鳩都得啦

想cos時臣 會唔會識到幾位女coser

ching從一而終呀

你都係想講用SUNNY AC玩果個八婆姐

貴圈真有趣

男人嚟

有無人add me fd

利伸 絲打唔識玩

會員美琴黎

唔識 邊個黎

認真 真係唔係男人？

櫻木梨??

係真絲既話就唔會比銀時del 啦

負責勞役黑人奴隸既犬隻

GAY CONFIMRED

M子你再抹黑我我就唔客氣 😤

會然神隱bb都係我性奴

你點抹黑咪又係g

你係咪要我貼埋你D對話記錄上黎先心息

皆城總司
相良宗介
Fgo post兩大毒瘤

我係唔係入撚錯POST
依,到係唔係FGO POST

我地一齊出反去

絲打check pm plz

對話記錄有咩問題
妹妹我行得正

去死啦八婆

呢度係動物台

sorry

咁惡做咩喎

❤️

rem

葉b❤️

牙E最近小見左u

我DOWN晒D FILE就LOAD得好快了

呢到仲係唔係fgo post

😅又發現多隻g!

番緊煙腸

我想知某個會然對美遊既愛去左邊

在心裏❤️

以後唔上連登 直葉係狗 一世都係公廁

明明咩都無做過就咁惡

侍奉部啲野死返出去傾啦...

變左待捧部

識玩pad就屌得既g😅

我去邊留言刀要你管
你app台台主？

我只係蘿莉台會員

新手留名

講下其他野就話變左唔知咩咩咩
淨係講fgo隻驚咁好嗎?

茅挽fgo死返出去啦

係

不嬲都雙重標準

你地班仆街佔領白貓post未

一齊去呀

你地班月豬成日講白貓豬壞話

清行頭 我殿後

白貓同fgo邊個垃圾d?

明明大家都係豬呀

做乜撚野啊

原來有玩先可以留言
即刻down先
Btw 有冇人有日本apps store ac

Pad

屌你老母波台咁 自己鍾意圍內假膠5p字唔撚理你啊入到人地個post騎劫

都幾撚好笑
你冇玩咁入嚟依個post做乜鳩

準備玩

Block左唔洗煩

放緊暑假

下年準備考dse了

加油

未玩都要死出去呀賤種狗

難得有人有善意回我

唔比講fgo以外既野

岩岩down左
可以同我交流未

跑車版黎架？

有140lv再入黎

嘩龍門任你搬

做完資料搜集先入黎啦

吹西脹呀 死反出去未

下次睇黎要斬

我都係絲打 受埋我

你成日玩假膠都係神父個待奉部啲人

癡撚線 班撚樣當依到係pad post pad post個個都唔玩pad就話可以入去9up姐😅😂😂

你係夏仔?

唉 nobu一去上堂就咁

佢係搶唔到 有開po叫你斬架 你自己搵下

邊個開post都影響到啲人既留言咁有趣

點睇都似係神父既好gay友 ip都唔洗check

你都係咪撚走呀

🥅⚽️🏃🏻🥅

依家斬 我冇意見冇眼睇

其實好似香港
當你發現周圍講緊普通話多過廣東話
同學仔係講方便面而唔係即食麵
係叫小三而唔係二奶
一切已經太遲

昔日飛高有講膠野，但亦有打法分享、強度探討、劇情分析、設定研究
有時有火藥味，但係值得睇
哂卡海狗，扑死唔留手

而家變左侍奉部分陀，膠野以外都係膠野
冇哂型月建設性討論
神父有心冇心哂完再哂，唔理佢就繼續哂，理佢就被侍奉部撚狗

人微言輕，事已至此無力改變，恕我只能抽身，我愛型月，各位fgo post巴打保重

你想斬完之後既po小左D乜？淨係可以傾fate go？

no need
你留低
我走

Pad post個個唔玩pad
頂多數到1人 ！

好似得你自己講淨係可以傾fgo
家下啲撚樣擺明入嚟講膠野圍威喂 關咩事

你邊隻字唔明呀
我每個留言都係屌走直狗喎

佢咪又係個堆人

我問
你斬完之後期待D乜？
個隻狗唔會自己入反黎繼續up？

盲人眼鏡睇乜都一撚樣既...

戇鳩
個個帕子姬每次留言都有人狙擊
有人同我一齊撚下又話變待奉部，唔講真係唔知有咁多人出現係待奉部
總之講膠野就係待奉部騎劫搞事
遲下就連講動畫只要有同神父fd既人講又話變待奉部
咩都唔好講，等到有fgo相關討論先可以留言

咁當我誤會 梳
斬唔斬我就唔知

不如你數下除左直狗
有邊個侍奏部唔係入開黎啦
入侵？一早起到啦

新手都要蝦

直接講唔鍾意你地班撚樣圍內玩假膠咪算
有啲有一齊傾既根本連待奉部都冇入

死出去啦屌你老母

一齊傾fgo ok?

不撚柒嬲都覺得煩啦 係可以接受到ge範圍
見神父有心玩多數講野正常咪無野 平時曬卡假膠都忍佢 佢係無問題啊 但佢個堆人越黎越煩鳩up越黎越多前幾日全部係你地波台式鳩up d 50字出曬黎

乜野波台式9up，唔睇波嫁我 撚知呀

我第一日入黎喎

數黎數去
呢到我同你,仲有rem bb都係一早有玩開有入黎
神父玩之後得emilla同上條當麻有入黎
唔講真係唔知神父咁多"o靚"

前幾頁未係直狗出現囉 未屌走緊佢囉
所以話你地幅眼鏡睇野全部一樣

Shut up la 臭G

好女仔係原罪

入親黎都有世界大戰睇

又學埋曬D on9野

lm

我唔係xx部架

你班人淨係識人生攻擊
好彩我脾氣好

乜撚都睇唔到，一了百到

唔理佢就最好

成班人除左人身攻擊仲識d咩

你地逐個逐個計係無野啊 但撞正係到個陣一齊up d假膠野咪煩 少少都無所謂 好似前幾排有人約gvg 一句起兩句止咪算 唔好咁離譜先得架 好似神父抽卡咁 無人想知佢幾多石中 講咪係你個侍奉部講夠佢 佢次次講完都有人過黎呢邊講 煩撚到

on9 追咗幾頁post冇一個關fate事嘅回覆
唔係話比9up
但係咪撚搞想睇fgo野嘅人

你要分清楚係邊個po過黎
係有固定兩三個人po過黎架

痴線一個新手岩岩down左想討論個個惡個咩咁

人類總是

係平時你地fgo常駐會員講鳩白貓壞話就冇問題
想睇資料都唔係係連登睇啦牙清

咁咪一齊討論囉
首抽中邊隻呀

咪撚理佢啦求下你

宜家了解緊隻驚點玩 唔識日文慢慢摸索

想睇fgo j 圖都唔比咩

圖片模式

無眼睇 sleep

討論都唔得摺左個post佢啦

有冇懶人包

mon post貼玩鳩神父冇係個post留言,又關神父個狗竇事
幫post頭啲黑名單加新戰績又唔得

促進世界和平嘅驚

諗起gvgnp個比賽

神父本身係無問題啊 肝過呢到好多人tim 真係多得班傻鳩唔少

迫害完龍娘之後又迫害神父...

得啦得啦 玩假膠都係傻鳩都係神父啲o靚

Block 撚咗條友，以後見一個block一個

玩日版完全唔明玩緊咩
玩台版係咪好d

貼張J圖訓算

想要阿提拉同貝狄威爾

唔關神父事 而家係屌緊你老母

咪屌囉
一早叫左你地班撚屌話玩假膠係原罪咪講,係都話待奉部既人騎劫

路過講緊咩

我呢幾頁都係屌緊5p字加假膠鳩up企劫 無限死係侍奉部

不過諗落又岩 關神父咩事 做咩要屌佢個post

得啦,唔比玩野,呢個post既人唔比圍內fd

中流彈 慘

你地動物台啲人要清算直葉妹妹去返動物台清算啦好嗎？

同神父fd都係佢啲o靚黎,你唔係唔知呀?
管啲o靚管得唔好咪關佢事囉

情況就好似佢之前幾抽中5星咁 除左佢第一次唔識規矩真係係到講左之外 佢之後無再曬過但總係有人係呢個post講/cap佢圖玩鳩佢

你都on撚99既
佢自己走入黎嫁
你係咪想呢到D留言
日日好女仔前好女仔後
一打直葉圖呀
屌你老母臭西

直接block 9佢

咁想問下同假膠有咩關係呀大王?

屌翻你老母臭西

ok

你一開口粗口，你都幾無禮貌

當打和 下次唔好

唔通打文言文咩
重直葉妹妹
我唔屌唔得

我以為你屌我的

樓上個兩條撚樣又想膠化個post?
我立即屌哂你地老母
你地要知道呢到有人唔鍾意假膠,要鍾意假膠既人遷就佢地

無關係 屌緊唔同野
我都唔知你做乜鳩 從來都唔係屌緊神父
假膠鳩up如果係本身係到玩開個d我無資格出聲 個post唔係我ge 但三唔識七入黎鳩up騎劫唔屌得?

痴線我問野無人答我仲話剩係講fgo
你班人除左人身攻擊仲識d咩

繼續搬龍門

由搬乜柒左龍門指教下

岩岩打完機,做乜事

追完post覺得應該又係鴨屎動物啲common野

個個直乜乜咪3唔識7個個 老實講你同mimi我都見唔多個下當左係生面口 前幾頁你地打埋d 5p字假膠 咁o岩你地都係侍奉部先會咁講 如果你係之前都成日入黎ge 我同你講聲sorry 係我認唔到你 最主要唔係屌你 係個下火起拉埋黎講

我成日改名,你認我唔到係我唔啱既

同埋係前幾頁唔係前幾日 我下個回覆已經改左

我3個M全部大階黎

冇事冇事,神父啜返

Gay囝買到7劍未

冷靜d

仲話你唔係gay佬

QC好差

家下我既感覺MB同昔日既HT一樣
炒多過真玩
Gay囝都好似係純收藏

不個名已經說明一切

ME純玩家,買左就一定開黎玩

我對呢隻冇興趣
反而隻
00Q好吸引

果隻實買架啦

Gay仔之前個解釋係話佢淨係中意抽強度男角好似係

冇解釋過,ME係鐘意外形

btw 我都有個frd次鳩次pickup都係中男角
第6章pickup寶5左劍蘭都抽唔到呆毛同小莫
之前ccc就寶5高文都冇尼祿
3次福袋想抽C狐都中孔明

買唔到呀

隱性Gay

果然係gay

三田誠is watching you

no

橙

佢話黎緊要抽黑狗, 祝佢好運

我一直以為你係自稱gay佬...原來唔係

係一個唔肯認既gay佬

WEAK,SLEEP

me都鐘意瑪大架,仲有抽
唔是Gay佬

有花生食？

夠你食一晚

食完
唔夠以前大戰好睇
利申：厄祭戰爭生還者

剛剛3抽，寶五埋雙子弓

三隻4星全寶五

我覺得就咁,個po係fgo po
平日冇咩事養生個陣9up吹水都冇咩野,但而家活動緊
就算你ff會出乜,送乜都好 都唔好太多9up乜乜乜 個啲係可以返去其他po做
反正就係盡量講返同隻驚有關既野啦

更正:反正吹乜都好講啲有內容既野,唔好成日都9up

鳩up搞笑係無問題
不過玩太耐假膠會變波台咁，唔知做咩鳩

excat7ly
就係唔想變到咁

鳩up搞笑唔係問題既
問題係一啲都唔好笑
得個鳩字

怪就怪隻驚太悶

好似改左個弱智REFRESH功能

大戰係呢個POST日常黎

又有大戰,追post先

笑撚死

祖

黑肉小莫

有義務做小丑戲比你呢D淨係識抽水既小人睇？

打完曬先上黎攞尾彩
真係狗黎

講咁多做咩，一人課返5pack，
課金定勝負
邊個最多5星就係道理

活動都無人理嫁啦
唔鳩up都係貼圖，晒卡同笑黑狗

復刻活動通常都冇咩人傾

一日未到30號都唔會有新料

🤷🏻‍♀️有料先有得討論隻驚架
365日都FF出新角做乜尻借

岩岩玩左半個月有7x幾lv
想問下活動係咪需要食石刷
我打三場就無體，仲差幾座野未起，唔食石根本刷唔到料

見到有個成頭白髮既呀叔玩fgo

本身已經唔少30～40既社會人玩

如果冇活動禮裝就有果爆果，冇果爆石。

蘋果都食晒？
活動角建議點都要攞
始終就算你誇張到爆夠140石
相對攞140石黎抽卡，都9成9無活動角好用+易升

究竟莫派定福派會笑到最後

點都衝一隻活動角
之後就主力角素材

thx大家大家百幾lv係咪都會瘋狂食石刷野

放工番歸鋤csor

睇玩家目標
活動係補充素材既高效率時機，所以通常會換晒
一般活動30～40條體打得晒

今日洗唔洗MAIN先開第二部 定係夠鐘就開

main一個鐘

追完FGO post
人都精神咗
身體健康咗

留名睇跑狗

追完post都係唔明發生左咩事

係受傷前請先回避吧

若被傷害夠，就用一對手

琴晚訓前都係得幾頁,岩岩番工一睇推到咁多以為有野睇

有無懶人包Block左d假膠

雖然神父成日尻下尻下,但係佢既勤勉好令人佩服

比撚埋個官你做啦

神父明明就係假膠

都唔知做乜鳩

本持住sleep is for the weak精神

通左一晚頂，
5點食左個M記早餐。

9點要係7仔食多個日清杯麵

通頂係咪會特別肚餓？

點解D劍石無啦啦咁難出

會

係唔係冇哂第一部飄浮物?

年紀大，好耐無通過

10場都冇劍石

正常

明明琴晚好好跌

屌臭雞D技彈得好撚慢

照道理呢個時候應該好多蘋果

有一符

尋日零晨三點開始好好跌，到尋既9 點後一粒都無

執唔執埋D銀果好

多30體唔係唔要啊

幾有道理

已經計銅果都執埋，計好體等5點

打左25粒劍石

steam版extella有冇人會買

Booty booty booty booty rockin everywhere

M

20粒

兩儀式係咪真係冇用?
配合咩角會勁d???

樣 清兵勁 你講緊4星定5星

DUNKIRK
神戲

5星 有時開完1技 即死唔到
一定要技10?

你甚麼時候產生技10就即死到的錯覺

係咁架喇 唔一定即死到
但打兵技10已經機率好高

星期日睇
Nolan必睇啦

即死只係傳說

見人打山之翁無雙都冇幾可即死到
除非之後個趨勢係出第七章嘅厚血易即死怪
如果唔係即死真係扣分技能

根源式係勁係設定

頭先睇左
夠我J成年

官方flag錯不了，我相信有泳裝尼祿

如果今次又係出6，7個新鯖就正

錢

30石準備

手持兩個十連 2017我係贏家

原來尋晚有世界大戰 錯過左賣花生既機會

要唔要而家開多個？

依家已經WW幾多

咁又唔洗

唔計舊登都起碼十幾次啦應該

今晚開台

繼續清埋d銀果先

留左180石抽2017

又記錯日子？

歐洲總統

等特價，正價就玩住3dm版

ps4版賣四百銊
我買隻p5都平佢幾廿蚊

套戀愛與謊言D劇情真係估佢唔到
睇左三話動畫, 依家開始有興趣睇漫畫

小抽住先, 想要農具+睇下有冇機會有馬大

跌禮把鬼

漫畫好正

下年先跌丫屌你

好想知個男豬個基友會有D咩行動

漫畫每話得6頁

盾子封面卡圖點轉番做靈4圖
唔想睇水著圖

見唔見到箭咀

得了THANKS

今次維穩到幾點？

夏日件5星禮裝勁唔勁?
體力上限得132 諗緊好唔好爆食銀果實刷多件黎突爆佢

食

原來moon cancer 仲未有卡背 懶到呢

蘿莉控警報系統

都要數學家實裝先會有架啦

食屎狗呀gay 米duck

GD子一拳打死班mk啦

印度人返印度食蕉好過

出Tamamo lily 未

浜邊刷咗40條體都唔跌禮
其他點都冇咁難跌

今朝10條體跌左3件

又食石

有無巴打教下小薯點去第二part活動

未開

跳入你屋企張書檯個櫃桶

打完part 1未？
打完的話 下午5點就有船接你去

邊個
L狐 定咸川

我岩岩清關都跌左兩件

小莫

一件都無跌

無心去刷先會跌

雖則上年已經有一張滿左GE係到, 但係打左成個EVENT都未出過一張

我到而家浜邊都係未跌

打親海邊都成撚日係咁ge 屌那星

我得野食同水

唔關個舊劍石事, 大撚把
成隊水隊去打海邊就成日都出咁鳩多食物

有劍石仲屌

x2

大撚把劍石但係唔升直感

無用GE技升黎做咩

幾好用

唔鬼換龍翼 垃撚柒圾

呆毛成隻都冇用升黎做乜

大撚鑊唔記得陣間仲要allin

又黎世界大戰

好用程度係官方公認

升LV當然係成咭面 佢係個倉到養尊處優

又係到引戰

啱
所以個皇冠咁柒賣得好

係要提起依件架喎, 唔係埋, 係食左

垃圾留黎做咩

呆毛係信仰象徵 唔使勁

又講

其實膠囝撚緊狗

我從來唔玩狗架喎, 我玩貓架炸

下次唔感

青neet 學咩人帶皇冠
最多比張棉被你訓覺用

想像下做緊高級it狗又點會犯埋D賣絆裝咁低級既careless mistake

死喇死喇
陣間仲點抽

我唔係高級 , 我都想係高級IT狗
我係最底層GE IT狗

睇穿你啦

in house work wor
又笑尻人

唔係全天侯HOME OFFICE啦
係收工之後仲要係屋企做MONITORING

換埋馬角 繼續屌劍石

等陣5點維護記得清定體(?)

倉終於有十粒劍石了
爆果刷到維護先

要呀 一陣又撚延長

槍石難出過狂石咁撚多既
我對你唔住呀清姬寶寶

唔想再打 禁好多制

狗已經形容唔到你了

唔打會後悔

我就唔信啦

淨係想30媽媽 仲差10粒

仲有百粒
千子村正hold51粒
仲可以頂到1隻5星

南丁終於9絆 屌你老母真係痴線

我依家打左70幾燈粒
升完沖田武藏一野清撚晒袋

本來想升嫁王 如果老母要抽就升嫁王算

Firm 咗媽媽係saber職？

好撚chur

似係囉 拎劍 除非係av/尺架姐

佢自己都話自己本身係劍職

多5星唔會太CHUR
只要識得揀重點黎升就夠

其實係阿查

升晒d重點之後要點做

反正拎出去打GE都係個幾個架啦, 其他都升黎睇咭面
升完未就囤資源囉, FGO又無艦C咁有上限GE

こんにちは、愛らしい魔術師さん。サーヴァント、セイバー……あら？ あれ？ 私、セイバーではなくて……まあ。 あの……源頼光と申します。大将として、いまだ至らない身ではありますが、どうかよろしくお願いしますね？
今次saber掛

希望送

我都希望送

agger

咸川你邊度估到佢想點

呀婆都送 冇理由唔送老母

saber奶光送既話係咪可以賣左劍龍娘

睇埋係aoe定單體先再決定啦

小心教主跟你返屋企

唔好傷害教豬

兩樣都有用

送奶光就支持咸川3日

其實可唔可以唔好又劍

希望奶光係抽 咁就唔使課

送既角黎講，劍好似送得單體
所以仲有個aoe位

又關我事... 一早block 撚左綺禮，都冇理過佢咁滯。

好心佢隻狗咪係度吠

屌鳩你地又唔係我

劍已經最有用 佢送caster就真係仆街

班友尋晚唔係戰完又大戰黎?

當年有人畫出黎既示意圖

又話有個草笠

Q卡sup仲屌唔屌

你望下愛麗絲菲爾

佢就想整隻奶媽,點知整左隻失敗品啫,明天會更好既

C.C on9仔

字都唔撚識睇,
又到你出黎7
抵你新田美波一世都係做失禁系女角

一諗起肯娘好快就會自爆就....

劇透

總統開唔開台抽

#484

岩岩起身冇爬文

FGO入面STATUS個頁寶具都已經有寫會自爆, 然後動試寶具個又講左會自爆
有咩理由會唔知肯娘會自爆

幾時又出左隻咁既野

前排出,本來諗住訂但個樣怪怪地

瞓醒留名
係咪出女帝水着

依隻係戶田聰出個D垃圾黎GE
可以去GOOGLE睇下戶田聰出過個D垃圾

我都覺怪怪地
白模個時仲靚d

睇黎依位ching未訓醒..

哇屌

番去訓過

永眠...

發現用OTG連滑鼠係玩唔到FGO...

買電擊屋果隻係正確

我之前試過壞mon要駁落電腦先玩到
好麻煩

今次弓呆有啲危
其他驚有野中

佢以前出過隻saber，初回特典係另一個原型師造嘅面

我個MON 有好幾個area 已經touch 唔到

佢唔只SABER出得柒, 連隻焰都出撚到九唔屄答八

信錯台仔用撚哂d餅升大波lip
而家d狂冇餅食

我一直都期待緊TONY大神畫GE角色出係FGO到

頭先cc80抽左

信台仔

我抽左廿下
有3隻微笑
黑狗又中左新女主武
睇怕想寶二都係收得皮

1 9蘿 2凱恩 4十領 3微笑 1女僕

仲會暈

我仲驚
早幾日250中女主

比你抽撚晒喇

依家用緊KC角去清NM島，極速完
諗番起以前俾呢啲怪恰就覺得好爽

白貞未寶解

GUDA子咁懶

你老母臭化西
岩岩終於得閒開game刷料
打左一場又維護

換埋白卷
9蘿 凱恩 微笑藝術家晒，淨低2隻紅

維一粒鐘(或更多)
開一場40都要幾粒鐘先回到啦

自己唔睇公告都要屌人老母...

到依家都係0隻凱恩
之前起勢咁抽魔神角但我又冇打

自己唔睇公告

私の寶具は、先日スタンがなくなったはずなのですが… ジャンヌ

そうよ、絆レベル4以上が必要だけどね… オルガマリー

うう、マスターと絆が深まるのはいつなのでしょうか…えっ、來週で最終回!? ジャンヌ

唔係掛

屌你唔夠絆

老屎忽留名，係咪有花生

唔好最終回呀

你都垃圾部狗隻

唔明白，唔該有冇解釋

下星期最終回，兩週年仲唔係實裝哂三隻漫畫servant

岩岩做完野break先有時間玩 唔記得公告講過，有d失望
都係以前定期維護好d

我第一次喺fgo留名嗰陣待奉部仲喺街邊狗渠
算老幾

佢隻貞會暈 因為唔夠絆寶解
下集中結局

唔係呀,雖然對3隻都冇興趣

老PATPAT屌你老~‵~~

冇瑪修帶佢出嚟佢仲做緊倉管
應該冇帶過佢打

貞德有我依種master就夠了 未寶解果陣都絆10 jor

最終回

瞓前一貼

話說依套野10月會動畫化

咁正

你地再冇食果打
定係等自然回體

課金打

課命打

Allin馬爾大

生命鬥士

㩒邊個唔會爆炸

各位準備好未

左

中左

未定?

未定

派石派石

石

又維

瞓先

cls 咁都中

一符

有冇搞錯, 點做野架, 咁都要未定....

曲線派石

GOOD JOB

咁多時間做準備都可以搞到咁...
一早就知道有下半, 仲要只係RENEW EVENT...
將舊EVENT DATA倒落去SERVER真係咁難架咩....

又未放工 慢慢搞

花式派石

唔該維護到聽朝

神父就快超越到力架

渣GA

1830

搭半

仲陣30分

Fgo優良傳統嚟

都話撚左電

仲未開SER

入得

準備ALL IN

一符大爆死

一

三符大爆死

中

5符大爆死

醉愛派石比我儲黎等黑貞復刻

13抽大爆死

有冇掛南丁裝嘅朋友

五符一鐵拳
都係抽唔到張水手圓桌

掛咩職好

暫時睇喺狂最好

老師又中,老師再中

不過我唔中

有冇攻略圖?

點放

100抽都唔中

臭雞果d龍娘可唔可以唔郁 我應該會番去刷

我記得依邊得d系鍊同八連廢晶

第2部術職喺加成銀料 好煩換好嘢都喺返第一個島刷

呢個活動最煩係啲料名

做乜撚成日叫我Del data

我懶得爆銀果刷，上半仲未換好哂料同玩埋另外兩條劇情
等有攻略先搞下半

10符大爆死

因為del左會好d

南丁放住係狂職到先
食埋飯先開台, 預8-9點

是唔是啊

要重新dl過?

我之前彈到仆街依家都冇彈 好似係 投資涉及風險

寶二成功
多謝大家

好多龍娘裝 老撚都番去刷

好似係

點解係出月神啊

屌咁都可以射錯到印度兄弟

我要傳播希望嘅影像

抵喇

抽極都唔見鐵拳，放棄

台主仲有幾多石淨

chi lun 無限石

Unlimited Stone Works

上下半加埋 俾朋友用哥到D禮裝完全唔識放

I am the bone of my stone

屌你牙，抽唔到鐵拳

出街同阿哥去書展

弓呆寶4

放棄寶5了

WHY.唔撚差在果幾PACK啦

冇石安心唔使抽

手賤

上年10pack先寶1，今年想寶2炸

10pack囉

有錢課唔使理我啦,我呢啲真0課

就係咁諗先會仆街

努力

成6舊水1pack 我買佢件cos自己著好過

一齊john 棄驚流

駁唔到

人生苦短 出手要更大

真

課開6舊幾

冇本,冇得出手

不要再說了

等29號

又封左34件

唔係唔追呀

想睇

寶5先有黃字等人見到

恥撚

收手了
咁多位記得留力畀17泳裝同兩週年

又封神

終於寶5左清姬

狂

最多25號射多幾符，無鐵拳就算

下個到你

十卜 唔怪得又廷長

又隊左40抽
咩都還還返哂
咩都無～～

再課

一齊封

安迪

我都想追兩隻四星

今日係我朋友過身一個月 我希望大家俾少少尊重

回頭是岸

朋友

換機種都封嘅話呢an 嘅非洲朋友都會中招

你睇真d

疑似自己搵過黑卡代充
冇啦

其實佢都無辦法鎖定係咩原因
黑石同換機同rmt 都係會轉機

d怪改晒職比你剋

如果封左我 等我可以棄驚咪好囉

咁正?

你比ac我幫你del左佢lo

工廠改晒？
撞得最正就係工廠

d人造人變左殺職

咁依張圖啱用乎？

D技石錯掛

射撚左840石一隻5星都冇!!!!

圖From巴哈

課多840應該有

一抽入魂 雖然偏左

我日日都AN同IOS互換
出街就手機AN 屋企就IPAD IOS

台煮抽左幾多

唉 射哂落海

笑撚死 慌死人唔知仲要cap兩張

靜啦帶土
我只係想要一隻鐵拳咋

唔理佢

再抽未

求攻略

食石不停咁刷

開未

縮啦，再抽落去無石抽2周年

管好你d蛋糕啦

兩周年台主估計咩玩法？

食埋飯先, 8-9點先開

想課

課.jpg
其實我覺得咪又係翻炒d 限角

DO IT

好想俾聖女瘋狂制裁

咖哩包 寶5未

佢係翻炒黑貞好啊

skt

又輸?

岩岩輸埋俾LZ 今年會唔會入唔到世界賽呢

我想佢復山翁同武藏

93抽寶3鐵拳 寶1種田
弓呆88

差7抽

好似0-8

再課過

儲返黎 無哂石啦 靠活動/主線拎石再博

6抽全概念禮裝，咁辛苦儲嘅石又無晒

練兵咋

反正都要課福袋

升直感有回報

練到跌出前4啦喎

不要再說了 廢青暫時無野撈

咁諗就會抽埋福袋嘅quota

下個10連就中

法國呢到好危險 都係潛一陣先

精準控分

依家唔抽 等幾時抽呀

爆炸啦喎

黑貞 布姐 我就食得屎

課左 3pack 無弓，
即比聖杯隻弓呆食， 即課多pack, 第一隻中就中
讀心正仆街

那有錢.jpg
神父有無工介紹

打LZ輸晒2局?

你睇返前面已經有人有報應

已經食緊

直落俾人2局

無啦無啦 SKT睇怕都入唔到世界賽

今次活動冇傳承結晶?

2部主線起到最尾一個選項一粒

唔好講到lz廢咁
講真輸比飛機隊仲得人驚
尤其飛機隊出名打長局，但skt竟然咁早收皮

唔係話lz廢既 只係SKT比人直落8局

唔通kt終於可以威番次

已經開左啦

開晒兩邊到月尾
不過都幾肝，如果新玩

好撚痛苦 日刷夜刷都刷唔晒 又無勁卡打

取捨啦
不過csor要換晒

課咪有

上年summer 重玩都肝得晒, 實得啦

又射哂D錢落海

我明

重點唔係輸俾lz lz下路真心強
重點係 skt 已經 0 -8 了

屌你老母打1場彈3次GAME

換機啦

睇完戲，之後就陪瑪莉買泳衣去海邊玩

果3隻豬仔真係冷場既代表

想回前半無人島老家

Skip skip skip

快d起完野換完野番前半刷野算

點解無左非洲石呢間野仲可以350 1pack咁平

黑石

大家聽下 冷靜下

蝕住黎做 良心公司

山翁即死左黑槍呆

d技石要換過晒佢

求frd子

上個月封左603個，今日封左34個
你想做下一個？

其實要封大把野封啦 正常石頭帳都係會封 好似係

靈基一出膠,又要比錢

好低落

不過今日果34個係6-7月果d定係?

好驚無記名呀

caster係咪都係support多 有無邊隻高攻啲

真新手 gakkisaikou已add

你add完我又唔講咩名

黑

你指我 ? sorry 我本身憝鳩鳩咁有時好大意

caster打手=笑話

係咪一定要配B職打 我唔識打assassin 成隊落晒caster打好慢

陪瑪莉打排球

有alterego要C職打手做咩

大陸洗黑錢姐 唔會ban既

7pack都冇瑪莉係咩玩法

C閃配雙C狐or三藏配梅林

好想買呀

寶五伊莉雅Oc 500%轟落去

我都想有alterego

唔見喎

搞手只求打個和

我再試多次

見到 加左

無啲咁既野

THX巴打

平時睇開FGO 直播個日本人
直播抽緊卡

你唔係唔買下話

C姐寶5連發寶具神速技超強
童謠爆擊
美海連發寶具清場

呢隻有冇行貨都成問題
9月去日本搵下先

呢隻活動會場有限量呀
如何有人賣唔係炒到兩三倍我可能買

所以我咪話9月去搵
全部WF限定得FIGMA有行貨,真係仆街黎

用b階啦

我要做蛋糕師傅

可能我隻大公得50LV唔掂 配完C狐/梅林 都係無咩用 2~3T就死

50lv

fgo d野真係好難抽

貓貓呢排成日都無啦啦攬住我之後係地下碌黎碌去有無人知代表咩

新手進唔到上去 無材料

睇實你d蛋糕啦

有本子嘛最近又

好葡萄

發情期

之前有本子都正正常常係成日問我拎紅蘿蔔食

咁用令咒叫佢同C狐bb磨豆腐先

有蝨

用人地隻黑狗配盾娘+多個坦

新手最好升隻神坦二星騎階喬治

唔怪得我呢排身痕啦原來係貓貓

貓貓:好無聊啊

唔會啦 依加佢有Lip同06同佢玩 加上佢自己一個都可以同自己條尾玩得好開心

我明點解無聊就想課金

佢第101下中 自己100下唔中 唔通差1下

你老婆買左套好性感既泳衣係我屋企

佢單抽勁多下 後尾都中左弓呆

大家千祈唔好得罪C狐bb